有冇人條女或條仔好低b？

樣唔差，但講野好低b，又慢，食野又妹下妹下咁，好撚想打柒佢

咁先好

樣唔差咪算好

有幾低d先？

感建分

Sorry囉 屌你老母

哦,原來係佢

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

分手啦，無好結果

感情問題一律建議分手

低低地咁，以為同弱智拍拖

例子

你簡㗎喎 同智障拍拖

唔好忍，忍得多會傷感情，要大巴大巴摑落去，狠狠地教訓佢，令佢成長